[政府醫院]唔同顏色既護士衫有咩分別？

近排多出入醫院，發覺大家都係護士，但著既衫都好多款

剩計急症室，都有全橙衫，全白衫，上黃下白
上到病房，仲有d上藍下白

到底唔同色有咩唔同？
職級？RN/EN？Intern？助理？

就算同職級唔同醫院都會唔同

咁剩計單一醫院既急症室都有幾款係咩原因

RN 唔同學校pt PCA EA

conversion

即係咩意思

唔同醫院唔同部門已經唔同制服

另外唔好以為女人就係護士

護士學生會著學校既制服

有護士會著工作服而唔著制服